唔好撚再講816拎錢！冇撚用架！

唔該日撚日都拎！
就快冇錢錢拎啦！仲等

香港銀行係咪出現擠提呀??
大鑊啦 大家一定要話俾身邊既人知
再唔去撳錢 可能無得你撳
手快有 手慢無

[重po]經過812同813我有啲嘢想講

放大呢個QR code, print 出黎，比班冷血藍絲入黎睇

btw, 816 大家記得撳錢，聽講銀行唔夠錢，保障自己，多有多撳少有少撳

721 811

我啱先都見到有部係咁，中銀黎

中銀都係

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

即係只可以排櫃面
(我係P牌我有權講野 你地可以屌我啦)

美金先有用，港幣一脫勾即刻印返幾噸

但我今日先提完15000......?

入黎曬錢/睇銀行update j圖啊

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命